[韓港對決]17-18 LIHKG環球女神冠軍盃4強首回合--IU 對 謝安琪

以下為馬上舉行之賽事
會員可直接以正負評功能進行投票

IU v 謝安琪

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃4強首回合

2018-4-24 12am-10pm

IU v 謝安琪

環冠盃淘汰賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以正負評功能投選心水賽事女神。
在指定時段外的正負評功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合賽事設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

百密一疏,未改日期
大家照投啦,無謂咁都重開啦

IU

完爆

IU展示出要入決賽既無比決心
開賽五分鐘已經領先9分啦

10分

謝安琪毫無還擊之力,無助既佢就好似身處印度或者台灣咁,等待暴雨過去

好彩都仲有好心人助攻左2分比謝安琪
但落後咁多,應該難以追近啦

近返啲咁啦

推

iu

iu靚條撚

40分